見到林鄭個閪樣又風騷返 就知今次真係做錯左

屌佢老母

你老母俾狗屌

你俾狗屌